\section{Состав и порядок проведения испытаний} % (fold)
\label{sec:состав_и_порядок_проведения_испытаний}

\begin{enumerate}
	\item Установить спектрометрический датчик в корпус Установки.
	\item Установить в корпус пробирку с раствором красителя, запротоколировать тип красителя, его концентрацию.
	\item Закрыть корпус Установки крышкой для исключения искажения результатов испытания внешней засветкой.
	\item Подключить спектрометрический датчик к ПК для хранения и обработки данных.
	\item Установить источник возбуждающего излучения в корпус Установки.
	\item Подключить источник возбуждающего излучения к блоку питания.
	\item Установить на источнике питания значения тока $I_{op}$ и напряжения $V_{op}$, указанные в таблице \ref{tab:my-table}.
	\item Выполнить снятие спектрограммы при выключенном источнике питания.
	\item Включить источник питания.
	\item Выполнить снятие спектрограммы при включенном источнике питания.
	\item Повторить пункты 3--10 для остальных источников возбуждающего излучения.
\end{enumerate}

\begin{table}[b]
\centering
\caption{Параметры включения источников возбуждающего излучения}
\label{tab:my-table}
	\begin{tabular}{@{}lSS@{}}
	\toprule
		{Источник излучения} & {Ток \(I_{op}\), \si{\milli\ampere}} & {Напряжение \({V_{op}}\), \si{\volt}} \\
	\midrule
		Thorlabs L638P150 & 40  & 4   \\
		Thorlabs L405P150 & 39  & 4   \\
		Thorlabs DJ532-40 & 300 & 2.9 \\
	\bottomrule
	\end{tabular}
\end{table}

\pagebreak
